香港警察=胖虎 TVB記者=小夫

你真係我既知心好友啊

唔好意思 宣傳一下
小弟提供小小意見 希望大家可以討論
改善前線壓力 並提供行動正當性
［學術討論］行使公民權力制服懷疑冒警嘅人是否可行

幫推

如果有多啦A夢 / 叮噹就好

小夫胖虎雖然平時會做壞事 起碼有善良嘅心 黑警同CCTVB差好多⋯

立場姐姐=靜香

出木杉唔好同我爭靜香